[PC/xbox] state of decay 2,好似冇人講咁嘅？

簡單d講就係zombie survival game, 4人合作驚
有冇巴打一齊玩？

Undead Labs 開發，Microsoft Studios 預定 5 月 22 日推出的 Xbox One / Windows 10 獨佔

腐朽之都 2》是款以喪屍為主題的第三人稱沙盒動作遊戲，玩家將在喪屍肆虐的開放世界中與好友合力建設基地求生。遊戲中有上千個獨特個性與特質的角色可以遊玩。每個角色根據各自的故事和出身背景賦予不同的專長和特質。每位角色都將在玩家基地中擁有自己需要負責的任務

22號先有standard版, 遲買平一舊

Preorder 有野送好似，同埋差幾日姐

Oh, 第一次見

點解分左咁多個post

有咩post ?

唔睇好

至小3個

聽日中午12點開始可以玩,,,

大家買左未?

我以為今晚12